含撚好過比人打到殘廢

【好多人唔知】【請幫手廣傳】記住，聽日區議會係一人有三票！